想南亞港人繼續幫手嘅就請係連儂牆度多謝佢地

比佢地知道我地唔會阻止人"以暴制暴", 同埋我地都會當佢地係自己人

希望佢地知道其實佢地都係香港人, 呢場運動都預埋佢地的

Push

全部同我入嚟記住勸交第一守則

連儂牆嘅作用就係可以connect 返唔同界別嘅人

你平時會唔會主動接觸南亞人?

而家係時候用呢件事去表達本土港人嘅善意, 同埋宣傳比佢地睇點解佢地都應該出黎反送中

南亞不嬲唔妥建制啦，因為保皇一直話要趕鳩走佢地。唔係唔記得邊個係難民之父呀？

老老柒柒，條片除左比你一時之快，仲有咩作用？打鳩唔同意見嘅人係正確既事？

多謝有份幫手嘅南亞人

有唔同意見做咩唔寫上memo 紙? 要拆左佢? 人地講嘢你會唔會縫埋人把口呀?

條片就無咩作用, 但佢地企出黎阻止啲想滅聲嘅絲廢老唔應該支持? 果啲唔係唔同意見嘅人, 係政權嘅爪牙喎。

自己人咁多人比人打多骨都斷撚埋, 而家有人肯幫你打返轉頭, 咁仲唔係應該多謝人? 定係打左你地啲自己人呀?

延伸閱讀：香港多元

‘This is my home, I want to be here’: Hong Kong’s ethnic minority protesters on identity and belonging

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

we connect

課金比南亞仔啦 南亞軍團正式啟動

點課金

合情合理用武爭取公義，無問題喎
咁人地用制度去制裁、打壓唔同意見既人，難道又正確
同樣都係有傷害，只係一個睇唔到、一個睇到
我唔同意你既論調，但你永遠係我齊上齊落既戰友